{
  "==== login/AutoLogin.jsx ====": "",
  "User Login": "用户登录",
  "Cancel": "取消",

  "==== login/CreatingVolumeDiskSelection.jsx ====": "",
  "Unknown Disk Model": "未知型号",
  "Unknown Disk Iterface": "未知接口",
  "File System": "文件系统",
  "isPartitioned": "有文件分区",
  "No FileSystem or Partition": "未发现文件系统或分区",
  "Unformattable Comment isActiveSwap": "该磁盘含有在使用的交换分区，不可用",
  "Unformattable Comment isRootFS": "该磁盘含有rootfs，不可用",
  "Unformattable Comment": "该磁盘无法格式化，不可用",
  "Removable Disk Comment": "该磁盘为可移动磁盘，可以加入磁盘卷，但请谨慎选择",
  "Disk All OK Comment": "该磁盘可以加入磁盘卷",
  "Create Volume Warning": "选择磁盘创建新的磁盘卷，所选磁盘上的数据都会被清除",
  "Model": "型号",
  "Device Name": "设备名称",
  "Disk Size": "容量",
  "Disk Interface": "接口",
  "Disk Status": "状态",
  "Disk Comment": "说明",
  "Choose Disk Mode": "选择磁盘卷模式：",
  "Single Mode": "Single模式",
  "Raid0 Mode": "RAID 0模式",
  "Raid1 Mode": "RAID 1模式",

  "==== login/ErrorBox.jsx ====": "",
  "Error Message": "错误信息",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",

  "==== login/InitWizard.jsx ====": "",
  "Create": "创建",
  "Bind WeChat Title": "绑定微信",
  "Enter App": "进入系统",
  "Next Step": "下一步",
  "Ignore": "忽略",
  "Previous Step": "上一步",
  "Select Disk": "选择磁盘：",
  "Mode Selected": "模式：",
  "User Name Used": "用户名：",
  "Creating Filesystem": "创建文件系统",
  "Create Filesystem Failed": "创建文件系统失败",
  "Updating Filesystem": "更新文件系统信息",
  "Update Filesystem Failed": "更新文件系统信息失败",
  "Installing App": "安装应用",
  "Intasll App Failed": "安装应用失败",
  "Starting App": "启动应用",
  "Starting App Failed": "启动应用失败",
  "Creating User": "创建用户",
  "Create User Failed": "创建用户失败",
  "Getting User List": "获取最新用户列表",
  "Get User List Failed": "获取最新用户列表失败",
  "Logining": "登录",
  "Login Failed": "登录失败",
  "Install App Success": "安装成功",
  "Retry": "重试",
  "Exit": "退出",
  "Abort": "放弃",
  "Initialization Wizard": "初始化向导",
  "Create Volume Title": "创建磁盘卷",
  "Create First User Title": "创建第一个用户",
  "Create First User Text": "请输入第一个用户的用户名和密码，该用户会成为系统权限最高的管理员。",
  "Bind WeChat Text": "您可以选择现在绑定微信，成功绑定后就可通过微信扫码，远程登录设备。",
  "Install Wisnuc Success": "您已成功创建了WINUC系统。",

  "==== login/LocalLogin.jsx ====": "",
  "Device Not Initialized": "该设备尚未初始化",
  "Initialize": "初始化",
  "Error: No User": "系统错误：未发现用户",
  "Probing": "通讯中...",
  "Booting": "设备启动中...",
  "Error: System Error": "系统错误：无法与该设备通讯",
  "Error: Fruitmix Error": "应用错误：无法启动WISNUC应用",
  "User Maintenance Text": "用户指定进入维护模式",
  "Error: Fail Last": "启动错误：未能启动上次系统",
  "Error: Fail Multi": "启动错误：存在多个可用系统",
  "Error: Fail No Alt": "启动错误：未能发现可用系统",
  "Error: Unknown Error": "未知错误",
  "Maintenance Mode": "维护模式",
  "Create User": "创建用户",
  "Create User Text 1": "请输入第一个用户的用户名和密码",
  "Create User Text 2": "该用户会成为系统权限最高的管理员",
  "Confirm": "确定",
  "Searching Device Text": "正在搜索网络上的WISNUC OS设备",
  "Login via LAN": "局域网登录",
  "Searching Device": "搜索设备中...",
  "Refresh": "刷新",

  "==== login/LoginApp.jsx ====": "",
  "Login via WeChat": "微信登录",
  "Version": "版本",
  "Copyright Info": "上海闻上信息技术有限公司版权所有",

  "==== login/LoginBox.jsx ====": "",
  "Wrong Password": "密码错误",
  "Password Hint": "请输入密码",
  "Remember Password": "记住密码",
  "Auto Login": "自动登录",
  "Auto Launch": "开机启动",
  "Login": "登录",

  "==== login/MaintGuide.jsx ====": "",
  "Test Mount": "是否挂载",
  "Test Missing": "磁盘阵列是否完整",
  "Test Last System": "是否是上次启动的文件系统",
  "Test Fruitmix OK": "是否存在Wisnuc系统",
  "Test Users OK": "用户信息是否完整",
  "Auto Test Title": "自动检测",
  "Start": "启动",
  "Return": "返回",
  "Enter Maint": "进入维护模式",
  "Recovery Raid1": "RAID 1恢复",
  "Add Disk": "增加磁盘",
  "Delete Disk": "删减磁盘",
  "Replace Disk": "更换磁盘",
  "Backup and Restore User Data": "用户信息备份与恢复",
  "Reinstall Wisnuc": "重新安装WISNUC",
  "Export Data": "导出磁盘数据",
  "Restore Data": "找回数据",
  "Force Start": "强制启动",
  "Disk and Volume Manage Title": "磁盘与卷管理",
  "Wisnuc Manage Title": "WISNUC系统管理",
  "Reinstall Wisnuc Wizard": "重新安装向导",
  "Disk Array": "磁盘阵列",

  "==== login/ModelNameCard.jsx ====": "",
  "Unknown Serial": "未知序列号",
  "PC": "个人计算机",
  "Wisnuc Box": "闻上盒子",

  "==== login/NoDevice.jsx ====": "",
  "ErrorText: Wrong IP": "请输入正确的IP",
  "ErrorText: Connect Failed": "连接失败",
  "No Wisnuc Device": "未发现WISNUC OS设备",
  "No Wisnuc Device Comment": "局域网登录仅支持同一网段的WISNUC设备登录",
  "No Wisnuc Device Text 1": "1. 请确保WISNUC设备电源开启并已连接网络",
  "No Wisnuc Device Text 2": "2. 请尝试微信扫码登录",
  "No Wisnuc Device Text 3": "3. 请刷新再次搜索",
  "No Wisnuc Device Text 4": "4. 手动输入设备IP:",

  "==== login/UserBox.jsx ====": "",
  "Auto Logining": "用户自动登录中",

  "==== login/UsernamePassword.jsx ====": "",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Password Again": "再次输入密码",

  "==== login/WechatLogin.jsx ====": "",
  "Network Error": "无法连接到互联网",
  "Cloud Error": "无法连接到云服务",
  "Network Error Text": "请检查您的网络设置",
  "Cloud Error Text": "请您稍后登录或局域网登录",
  "Connecting Text": "连接服务器中...",
  "Authenticating Text": "正在进行权限认证...",
  "Getting List Text": "正在获取设备列表...",
  "Get List Success": "成功获取设备列表",
  "WeChat Login Failed": "登录失败",
  "WeChat Login Failed Comment": "请确定您是否拥有WISNUC品牌硬件产品或正在使用安装有WISNUC OS的硬件设备。",
  "WeChat Login Failed Text 1": "1. 您可能尚未初始化设备",
  "WeChat Login Failed Text 2": "2. 您可能尚未绑定微信",
  "WeChat Login Failed Text 3": "3. 您可能尚未加入私友群",
  "WeChat Login Failed Text 4": "4. 您绑定的设备都不在线",
  "Last Device": "上次登录的设备",
  "Select Device to Login": "请选择登录设备",
  "Login to Device": "登录设备",
  "Avaliable Device List": "可登录设备列表",
  "WeChat Login Error Text": "微信登录失败",
  "WeChat Login Token Error Text" : "微信授权验证失败",
  "WeChat Login NetWork Error Text" : "网络错误，请检查网络设置",
  "WeChat Login No User Error Text": "未注册用户，请通过手机端注册再登录",
  "WeChat Get Station List Error Text": "获取设备列表失败",

  "==== common/Policy.jsx ====": "",
  "Name Conflict": "命名冲突",
  "Directory": "文件夹",
  "File": "文件",
  "Rename Text {{type}} {{action}}": "保留，两个项目均保留，自动重命名新{{action}}的{{type}}",
  "Replace Text {{type}} {{remoteType}} {{action}}": "替换，使用新{{action}}的{{type}}替换已有{{remoteType}}",
  "Skip Text {{type}} {{action}}": "跳过，该{{type}}将不会被{{action}}",
  "Merge Text {{action}}": "保留，全部内容均保留，如遇同名但内容不同的文件将自动重命名后{{action}}",
  "Overwrite Text {{action}}": "覆盖，如遇同名文件将使用新{{action}}的文件替换已有文件",
  "Default Conflict Title {{type}} {{name}} {{action}}": "{{type}} “{{name}}” 在目标路径下已经存在，请选择您要执行的操作：",
  "Alt Conflict Title {{type}} {{name}} {{remoteType}} {{action}}": "{{action}}{{type}} “{{name}}“ 时，发现目标路径下已经存在同名的{{remoteType}}，请选择您要执行的操作：",
  "Apply All Text %d": "其他同类型冲突也执行此操作（还有%d项）",
  "Uploading": "上传",

  "==== common/Tasks.jsx ====": "",
  "Failed To Load Task Data": "加载任务列表失败！",
  "No Running Tasks": "没有进行中的任务",
  "Copying": "复制",
  "Moving": "移动",
  "Task Conflict Text": "命名冲突",
  "Tasks": "任务",
  "Cancel All": "全部取消",
  "Paste": "粘贴",
  "Xcopy Tasks": "本地任务",
  "Working": "任务进行中",

  "==== common/msg.js ====": "",
  "Moved": "移动",
  "Copied": "复制",
  "Shared": "分享",
  "%s Items Have Been": "%s个项目已从",
  "%s Has Been": "%s已从",
  "xcopyMsg {{action}} {{srcName}} {{dstName}} {{target}}": "{{target}}“{{srcName}}”{{action}}到“{{dstName}}”。",

  "==== common/datetime.js ====": "",
  "%d Hours Ago": {
    "one": "%d 小时前",
    "other": "%d 小时前"
  },
  "%d Minutes Ago": {
    "one": "%d 分钟前",
    "other": "%d 分钟前"
  },
  "Hour {{hour}} {{min}}": "{{hour}}:{{min}}",
  "Month {{mon}} {{day}}": "{{mon}}月{{day}}日",
  "Year {{year}} {{mon}} {{day}}": "{{year}}年{{mon}}月{{day}}日",
  "Yesterday {{hour}} {{min}}": "昨天 {{hour}}:{{min}}",

  "==== control/AccountApp.jsx ====": "",
  "Not Email": "请输入正确的邮箱地址",
  "Email": "邮箱",
  "Bind Email Success": "绑定邮箱成功",
  "Bind Email Failed": "绑定邮箱失败",
  "Bind Email Hint": "请输入邮箱地址",
  "Input Code": "验证码",
  "Input Code Hint": "请输入邮箱验证码",
  "Logout" : "退出登录",
  "Your Username %s": "您当前的用户名为：%s 。",
  "Username Text": "设备登录用户名是系统用户名，也是您登录Samba的用户名。",
  "First User Text": "您是系统的第一个用户，是最高权限的系统管理员。",
  "Admin User Text": "您是系统管理员。",
  "Normal User Text": "您是系统普通用户。",
  "WeChat Bound Text %s": "您已绑定了您的微信，微信昵称：%s 。",
  "WeChat Bound Text": "您已绑定了您的微信。",
  "WeChat not Bind Text": "您尚未绑定您的微信帐号。",
  "Change Username": "修改用户名",
  "Change Password": "修改密码",
  "Avatar Edit Text": "请绑定微信，将会自动获取您的微信头像。",
  "Account Settings": "个人设置",
  "Users Management": "用户管理",
  "Account Offline": "本地模式",
  "Account Offline With Phone Number %s": "[本地]%s",
  "Upload Avatar Text": "可将头像图片拖至此处",
  "Or": "或",
  "Upload Avatar": "上传头像",
  "Change Avatar Success": "修改头像成功",
  "Change Avatar Failed": "修改头像失败",
  "Set Avatar": "设置为头像",
  "Re-upload" : "重新上传",
  "Image File Error": "不支持的文件类型（文件损坏）请更换其他图片再次尝试。",

  "==== control/ResetPassword.jsx ====": "",
  "Authentication Success Text": "微信认证成功",
  "Reset Password Confirm Text": "您可以通过微信认证身份，然后重置密码。",
  "Reset Password Title": "重置密码",
  "WeChat Authentication": "微信认证",
  "WeChat Reset Password Failed Text": "微信认证失败！",

  "==== control/Users.jsx ====": "",
  "Confirm Invitation Title": "邀请确认",
  "%s Confirm Invitation Text": "“%s”设备的管理员邀请您成为该设备用户，请确认是否接受邀请",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Accept Invitation Failed": "操作失败",
  "Accept Invitation Success": "已接受邀请",
  "Reject Invitation Failed": "操作失败",
  "Reject Invitation Success": "已拒绝邀请",
  "Account Deleted": "访问权限已被删除",
  "Rejected Invitaion": "邀请已拒绝",
  "Inactive Invitaion": "邀请已失效",
  "Rejected And Inactive Invitaion": "邀请已拒绝（已失效）",
  "Confirm Delete User Text": "删除用户，该用户数据将被清除，并且不能访问设备，请确认是否删除",
  "Confirm Delete User Title": "删除用户",
  "Active User Error": "激活用户失败",
  "InActive User": "旧用户",
  "Timeout User": "已失效",
  "Active": "激活",
  "Exceed Max Users Text": "每台设备最多可设置10个用户（1个管理员加9个普通用户）",
  "Exceed Max Users": "超过用户上限",
  "User Exist Error": "用户已经存在",
  "Refresh User List": "刷新列表",
  "Add User Text": "请被邀请用户下载APP或客户端，并确保用户手机号申请注册斐讯账号",
  "Client Download Address": "客户端安装包地址",

  "==== control/AdminDriversApp.jsx ====": "",
  "Name": "名称",
  "Users": "用户",
  "No Public Drive Text": "请点击'创建'添加新的指定共享盘",

  "==== control/AdminUsersApp.jsx ====": "",
  "Update Account Success": "更新成功",
  "Update Account Failed": "更新失败",
  "Copy Text Success": "复制成功",
  "Super Admin": "超级管理员",
  "Admin User": "管理员",
  "Normal User": "普通用户",
  "Disabled": "已禁用",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Reset Password Text 1": "重置密码后，该用户当前密码将会失效。",
  "Reset Password Text 2": "确认后，系统会提供随机密码并仅有一次登录时效。用户登录后请立刻修改密码。",
  "User Type": "用户类型",
  "WeChat Bind Status": "是否绑定微信",
  "WeChat Name": "微信昵称",
  "Random Password": "随机密码",
  "Enable User": "启用用户",
  "Disable User": "禁用用户",
  "Enable User Text": "您启用后，该用户将恢复权限，可登录并访问设备，确定吗？",
  "Disable User Text": "您禁用后，该用户将无法登录并访问设备，确定吗？",
  "Change User Type": "更改用户类型",
  "Upgrade User Type Text": "确定将此用户设为管理员吗？",
  "Downgrade User Type Text": "确定将此用户降为普通用户吗？",
  "Add User": "添加用户",
  "Add User Nick Name Hint": "长度不超过20字符",
  "Add User Phone Number Hint": "输入11位手机号",
  "Reinvite": "重新邀请",
  "Invite Pending": "邀请中",
  "Sending Invite": "正在发送",
  "Invite Rejected": "已拒绝",
  "Modify Users": "编辑用户",
  "Nick Name": "昵称",
  "Send Invite": "发送邀请",
  "User": "用户",
  "User Management": "用户管理",
  "Delete User Failed": "删除失败",
  "Invite User Error": "邀请发送失败",
  "Loading Users Text": "正在获取用户列表…",
  "Transfer Error List": "传输错误列表",
  "No User Text": "管理员可邀请用户访问该设备，用户拥有自己的私有存储空间，并可使用管理员授权的共享盘",
  "Failed To Load User Data": "加载用户列表失败",

  "==== control/ChangeAccountDialog.jsx ====": "",
  "Previous Password Wrong": "原密码错误",
  "Create User Success": "创建成功",
  "Modify Account Failed": "修改失败",
  "Modify Account Success": "修改成功",
  "Empty Name Error": "用户名不能为空",
  "Invalid Name Error": "用户名不合法",
  "Connection Error": "服务器连接错误",
  "User Name Exist Error": "用户名已存在",
  "Empty Password Error": "密码不能为空",
  "Invalid Password Error": "密码不合法",
  "Password Too Long Error": "密码不能超过64位",
  "Password Too Short Error": "密码不能少于8位",
  "Inconsistent Password Error": "两次密码不一致",
  "Create New User": "创建新用户",
  "Previous Password Hint": "请输入原密码",
  "New Password Hint": "请输入新密码",
  "New Password Again Hint": "请再次输入新密码",
  "New LAN Password Again Hint": "请再次输入新密码",
  "New LAN Password Hint": "请输入新密码",
  "New Password": "新密码",
  "New Password Again": "确认密码",
  "Password Disabled": "密码不可用",
  "Pre LAN Password Hint": "请输入原密码",
  "Pre Password": "原密码",

  "==== control/ClientUpdateApp.jsx ====": "",
  "New Version Detected %s": "发现新版本： %s",
  "Install": "安装",
  "Publish Date %s": "发布日期：%s",
  "Updates": "更新内容",
  "Bug Fixes": "修复错误",
  "Current Version %s": "当前版本：%s",
  "Unsupported to Update": "当前版本不支持自动更新！",
  "Checking Update": "检测更新中...",
  "Already LTS Text": "已是最新版本",
  "Check Update Failed Text": "检测更新失败，请检查网络设置或重试！",
  "Github Download": "Github下载",
  "Official Download": "官网下载",
  "Latest Version": "最新版本",
  "Current Version": "当前版本",
  "Checking...": "检测中...",

  "==== control/DriversDetail.jsx ====": "",
  "Modify Drive Failed": "修改失败",
  "Modify Drive Success": "修改成功",
  "Drive Name Exist Error": "共享盘名称已存在",
  "Drive Name Invalid Error": "共享盘名称不合法",
  "All Users": "所有人",
  "People Shared": "共享用户",
  "Apply": "应用",

  "==== control/NewDriveDialog.jsx ====": "",
  "Create New Public Drive": "创建共享盘",
  "Create Drive Failed": "创建失败",
  "Create Drive Success": "创建成功",
  "Myself": "自己",

  "==== control/SettingsApp.jsx ====": "",
  "zh-CN": "简体中文",
  "Language Setting": "语言设置",
  "Global Settings": "全局设置",
  "Download Path:": "下载路径： ",
  "Set Download Path": "修改",
  "Cache Size": "缓存大小：",
  "Clean": "清理",
  "Clean Cache": "清理所有缓存文件？",
  "Clean Cache Text": "所有缓存的照片原图、缩略图、下载文件都将被删除。",
  "Clean Cache Success": "清理成功",
  "Clean Cache Failed": "清理失败",
  "Client Close Text": "关闭客户端时显示警告",
  "Prevent Sleep Text": "有传输任务时，阻止电脑进入休眠",

  "==== control/WeChatBind.jsx ====": "",
  "WeChat Connect Error": "无法连接到微信",
  "WeChat Connect Error Text": "请检查您的网络设置！",
  "WeChat Auth Error": "绑定失败，无法获取微信授权",
  "Station Connect Error": "闻上盒子无法连接到互联网",
  "Station Connect Error Text": "请检查设备的网络连接！",
  "Fill Ticket Error": "绑定失败，无法获取微信信息",
  "Confirm Ticket Error": "绑定失败，无法确认绑定信息",
  "Confirm Ticket Error Text": "该微信可能已经绑定过此设备",
  "Create Ticket Error": "绑定失败，无法创建绑定动作",
  "Connecting WeChat": "连接微信中...",
  "Connecting Wisnuc Cloud": "连接WISNUC云服务器中...",
  "WeChat QR Code Title": "请使用微信扫码",
  "Bind WeChat Text in WeChatBind": "确定使用以下帐号绑定Wisnuc吗？",
  "Bind WeChat Success": "绑定微信成功",
 
  "==== control/BTDownload.js ====": "",
  "BT Download Folder Name": "Download",
  "Download Folder EEXIST Text": "无法创建目录‘Download‘，可能存在重名文件！",
  "BT Start Failed": "无法启动BT下载",
  "No BT Task Text": "请点击左上按钮添加新的下载任务",
  "Add Torrent": "添加BT种子文件",
  "Add Magnet": "添加磁力链接",
  "Add Magnet Label": "请输入磁力链接地址",
  "Delete Task Text": "确定要删除选中的任务吗？",
  "Add Magnet Failed": "添加失败",
  "Add Magnet Success": "添加成功",
  "Finished": "已完成",
  "Getting Info": "获取信息中",
  "No BT Service Text": "BT服务已关闭",
  "Number of Peers %s": {
    "one": "1个资源",
    "other": "%s个资源"
  },

  "==== device/DeviceInfo.jsx ====": "",
  "Modify Device Name Failed": "修改失败",
  "Modify Device Name Success": "修改成功",
  "FileSystem Type": "文件系统类型",
  "Num of Disks": "使用磁盘数量",
  "Disk Array Mode": "磁盘阵列模式",
  "Total Capacity": "总容量",
  "User Data Size": "用户数据空间",
  "Avail Size": "可用空间",
  "CPU Num": "CPU核心数",
  "CPU Name": "CPU类型",
  "CPU Cache": "CPU缓存",
  "Memory Total": "总内存",
  "Memory Free": "未使用内存",
  "Memory Available": "可用内存",
  "Serial Number": "硬件序列号",
  "Mac Address": "MAC地址",
  "Device Model": "设备型号",
  "Current IP": "当前IP地址",
  "Client Version": "客户端版本",
  "Hardware Version": "硬件版本",
  "Firmware Version": "固件版本",
  "Memory": "内存",

  "==== device/Fan.jsx ====": "",
  "Fan Scale": "马达动力",
  "Adjust FanScale Failed": "调节失败",
  "Adjust FanScale Success": "调节成功",
  "Adjust Fan Scale Text": "点击上下箭头, 调节马达动力",
  "Fan Speed": "风扇转速",
  "Fan Speed Text": "单位：RPM",

  "==== device/FirmwareUpdateApp.jsx ====": "",
  "Check Update": "检测更新",
  "Operation Success": "操作成功",
  "Current Firmware Version %s": "当前使用的固件版本：%s",
  "No Appifi": "当前未安装任何Appifi固件",
  "Appifi Failed": "安装失败",
  "Appifi Stared": "运行中",
  "Appifi Starting": "启动中",
  "Appifi Stopped": "已停止",
  "Appifi Stopping": "停止中",
  "Get Firmware Data Error Text": "获取固件信息失败！",
  "Release Downloading": "下载中",
  "Release Failed": "下载失败",
  "Release Idle": "已停止",
  "Release Repacking": "打包中",
  "Release Verifying": "验证中",
  "Release Ready": "已下载",
  "Stop": "停止",
  "Stop Download": "停止下载",
  "Install Firmware": "固件安装",
  "Install Firmware Text 1 %s": "将要为您安装版本号为%s的固件程序。",
  "Install Firmware Text 2": "建议配合最新客户端使用。",
  "Firmware Error Text": "当前设备的固件版本需要手动升级，升级流程可以到 http://www.wisnuc.com/support 或 http://bbs.wisnuc.com 论坛中获取相关资料。",
  "Upload Firmware Error Text": "固件上传失败",
  "Upload Firmware Success Text": "固件上传成功",
  "Uploading Firmware Text %s": "文件上传中，已完成：%s",
  "Check Firmware Failed Text": "校验失败，请确认固件是否正确",
  "Checking Firmware": "校验固件中",
  "Upgrading Firmware": "升级固件中",
  "Upgrade Firmware Success Text": "固件升级成功",
  "Firmware Update Title": "固件升级",
  "Update Now": "立即升级",
  "Firmware File Too Large": "固件文件过大",

  "==== device/NetworkInfo.jsx ====": "",
  "NIC Name": "网卡名称",
  "Bandwidth": "带宽",
  "Address Type": "地址类型",
  "IP Address": "IP地址",
  "Subnet Mask": "子网掩码",
  "Set IP Alias Title": "设置固定IP",
  "Automatic Mode": "自动获取",
  "Manual Mode": "静态IP",
  "DNS Address": "DNS地址",
  "Internet Connected Text": "您的设备已连接至互联网",
  "Network Mode": "上网方式",
  "Network": "网络",

  "==== device/PluginApp.jsx ====": "",
  "Samba Service Title": "Samba服务",
  "Samba Service Text": "Samba服务是一种在局域网上共享文件和打印机的一种通信协议，它为局域网内的不同计算机之间提供文件及打印机等资源的共享服务。",
  "miniDLNA Service Title": "miniDLNA服务",
  "miniDLNA Service Text": "DLNA是一种多媒体远程播放技术，它允许一台显示设备直接访问并播放网络中其他DLNA设备中的图像、声音或者视频资源。",
  "BT Service Title": "BT下载服务",
  "BT Service Text": "BT是一种P2P下载服务，支持通过BT种子和磁力链接地址下载资源。",
  "Started": "已启动",
  "Stopped": "已停止",

  "==== device/PowerApp.jsx ====": "",
  "Operation Failed": "操作失败",
  "Confirm Shut Down Text": "确定关机?",
  "Confirm Reboot Text": "当前设备将重启，正在进行的传输任务也将被中断，请确定是否重启",
  "Confirm Reboot to Maintenance Text": "确定重启并进入维护模式？",
  "Confirm PowerOff Text": "当前设备将关机，需手动开启。正在进行的传输任务也将被中断，请确定是否关机",
  "Confirm PowerOff Title": "关闭设备",
  "PowerOff Menu Name": "关机",
  "PowerOff Text": "关闭当前设备，需手动开启",
  "Shutting Down": "设备正在关机...",
  "Rebooting": "设备正在重启...",
  "Rebooting To Maintenance": "设备正在重启至维护模式 ...",
  "Shut Down Finish Hint": "设备已关机",
  "Shut Down Finish Link": "关闭客户端",
  "Reboot Finish Hint": "设备已重启完毕",
  "Reboot Finish Link": "登录",
  "Reboot To Maintenance Finish Hint": "设备已重启至维护模式",
  "Reboot To Maintenance Finish Link": "维护模式页面",
  "Power Settings Title": "电源管理",
  "Shut Down": "关机",
  "Reboot": "重启",
  "Reboot To Maintenance": "重启进入维护模式",
  "Maintenance Title": "维护模式",
  "Maintenance Text": "重启设备并进入维护模式，可以在维护模式下执行磁盘操作或系统维护任务。",
  "Get StationList Error": "获取设备列表失败",
  "Station Not Found": "设备未找到",
  "Reconnect Timeout": "连接超时",

  "==== device/TimeDateInfo.jsx ====": "",
  "Local Time": "本地时间",
  "Universal Time": "世界时",
  "RTC Time": "RTC 时间",
  "Time Zone": "时区",
  "NTP Synchronized": "已完成时间同步",
  "Network Time On": "使用网络时间",
  "RTC in Local TZ": "使用本地时间作为RTC时间",

  "==== nav/Notifications.jsx ====": "",
  "Back": "Back",
  "Clear All Notifications": "全部清除",
  "No Notifications": "已经看完所有通知！",
  "Notifications": "通知",
  "Settings": "设置",
  "Firmware Update": "固件升级",
  "Show Notifications From:": "显示以下来源的通知: ",
  "New Firmware Version Detected %s": "发现新的固件: %s",
  "New Firmware Version Detected Text": "点击去安装该固件。",

  "==== view/Base.jsx ====": "",
  "Error in Base Text": "加载页面失败",

  "==== view/Home.jsx ====": "",
  "All Files": "所有文件",
  "Home Menu Name": "我的空间",
  "Home Title": "我的空间",
  "Offline Text": "网络连接已断开，请检查网络设置",
  "Copy(noun)": "副本",
  "Dup File Success": "制作副本成功",
  "Dup File Failed": "制作副本失败",
  "Delete Success": "删除成功",
  "Delete Failed": "删除失败",
  "List View": "列表视图",
  "Grid View": "网格视图",
  "Create New Folder": "新建文件夹",
  "Confirm Delete Text": "确定删除？",
  "No Access Text": "对不起，您没有访问权限！",
  "OK": "确定",
  "Upload Folder": "上传文件夹",
  "Upload File": "上传文件",
  "Share to Public": "发送至共享空间",
  "Copy to": "拷贝至...",
  "Move to": "移动至...",
  "Rename": "重命名",
  "Close Detail": "关闭详情",
  "Open Detail": "详细信息",
  "Make a Copy": "制作一个副本",
  "Download": "下载",
  "Delete": "删除",
  "Deleting": "删除中",
  "Backward": "后退",
  "Forward": "前进",
  "Help": "帮助",
  "Search": "搜索",
  "Toggle View Mode": "切换视图",
  "Sort": "排序",
  "File Name": "文件名",
  "Open": "打开",
  "Cut": "剪切",
  "Properties": "属性",
  "Confirm Delete Items Title": "删除确认",
  "Download To": "下载到",
  "Browse": "浏览",
  "Delete Photos Text": "是否删除选中的图片？",
  "Delete Music Text": "是否删除选中的音乐？",
  "Delete Videos Text": "是否删除选中的视频？",
  "Delete Docs Text": "是否删除选中的文本？",
  "Delete Items Text %s": "是否删除选中的%s个项目？",
  "Delete File Text": "是否删除选中的文件？",
  "Delete Folder Text": "是否删除选中的文件夹？",
  "Delete Backup Text" : "电脑或手机上的源文件不会被删除，相同的文件或文件夹下次不会再备份，",
  "File Size %s": "文件大小：%s",
  "File Count %s, Size: %s": "共%s个文件，%s",
  "Content %s %s, Size: %s": "共%s个文件夹，%s个文件，%s",

  "==== view/Public.jsx ====": "",
  "Public Drive": "共享空间",
  "Public Menu Name": "共享空间",
  "Public Quick Name": "共享空间",
  "No Public Drive": "没有可用的共享空间",
  "Jump to Create": "去创建",
  "Confirm Delete Public Text": "该磁盘下的所有数据都将被清除，确定继续吗？",
  "Confirm Delete Public Title": "删除共享盘",
  "Delete Drive Failed": "删除失败",
  "Delete Drive Success": "删除成功",
  "Modify": "编辑",
  "Modify Public Drive": "编辑共享盘",
  "Permissions": "分配权限",
  "Public Drive Name": "共享盘名称",
  "Public Drive Name Hint": "请输入新的共享盘名称",
  "Built-in Drive": "共享空间",

  "==== view/Backup.jsx ====": "",
  "Current Device": "本机",
  "Backup Success": "备份完成",
  "Backup Not Finished": "备份未完成",
  "No Backup": "无备份",
  "Add Backup Directroy": "添加备份文件夹",
  "Other Device": "其它设备",
  "Get Backup Dirs Failed": "获取备份文件夹失败",
  "Duplicated Backup Dir": "该文件夹已经被设为备份文件夹",
  "Create Backup Drive Failed": "创建备份失败",
  "Backup Devices" : "备份",
  "Current Device Backup": "本机备份",
  "Manage Backup Dir": "管理备份文件夹",
  "Backup Policy": "备份策略",
  "Running Backup On Startup": "系统启动时自动开启备份",
  "Enable": "开启",
  "Notification": "通知",
  "Show Backup Warnings" : "显示未能自动备份的项目",
  "Local Path": "路径",
  "Remove Dir And Backup Data" : "移除此文件夹与备份内容",
  "Confirm Delete Backup Dir Title %s": "移除“%s”？",
  "Confirm Delete Backup Dir Text" : "备份文件夹移除，此文件夹下的备份内容也将移除",
  "Starting Once Dir Changed": "有变动即备份",
  "Starting When Computer Is Free" : "电脑空闲时备份",
  "Backup Disabled Text": "备份关闭，请在设置中打开",
  "Backup Status": "备份状态",
  "Backup Date": "备份时间",
  "Filter" : "筛选",
  "Backup Folder": "备份文件夹",
  "Last Success Backup": "最近一次完整备份",
  "Backup is Disabled": "备份已经关闭",
  "Backuping": "备份中",
  "Calculating Rest Time": "正在计算剩余时间",
  "Rest Time By Minute %s": "约%s分钟后完成备份",
  "Rest Time By Hour And Minute %s, %s" : "约%s小时%s分钟后完成备份",
  "Versions" : "历史版本",
  "File Versions": "文件版本",
  "Confirm Delete Backup Version Title": "删除确认",
  "Confirm Delete Backup Version Text" : "确定要永久删除该文件版本吗？",
  "Hide Archived": "隐藏归档文件",
  "Show Archived" : "显示归档文件",
  "Current Backup Not Finished": "当前备份未完成",
  "BackupNotification Dialog Title %s": "未能自动备份的项目%s个",
  "Reason": "原因",
  "Force Backup": "加入备份",

  "==== view/Photo.jsx ====": "",
  "New Album": "新建相簿",
  "Create Album": "创建相簿",
  "All Photos": "所有照片",
  "%s Items": "%s个项目",
  "No Content": "没有内容",
  "Album 001": "相册001",
  "Add Title": "添加标题",
  "No Content In This Album": "相簿中没有内容",
  "Add Photo" : "添加照片",
  "Photo Menu Name": "相簿",
  "Photo Quick Name": "相簿",
  "Photo Title and Count %s": {
    "zero": "我的图片",
    "other": "我的图片（%s）"
  },
  "Date Unknown Text": "神秘时间",
  "Shift Tips": "按住Shifit并点击，即可一次选择多项内容",
  "Remove Media Success %s": "移除了%s张照片",
  "Remove Media Failed": "移除失败",
  "Retrieve": "恢复",
  "Hide": "隐藏",
  "Retrieve Media Failed": "恢复照片失败",
  "Hide Media Failed": "隐藏照片失败",
  "Retrieve Media Success %s": "成功恢复了%s张照片",
  "Hide Media Success %s": "成功隐藏了%s张照片",
  "Media Folder Name": "上传的照片",
  "Media Folder From PC": "来自个人电脑",
  "Upload Media Folder EEXIST Text": "无法创建目录‘上传的照片/来自个人电脑‘，可能存在重名文件！",
  "Upload Media Failed": "上传失败",
  "Upload": "上传",

  "==== view/Docs.jsx ====": "",
  "Docs Menu Name": "我的文本",

  "==== view/Music.jsx ====": "",
  "Music Menu Name": "我的音乐",

  "==== view/Video.jsx ====": "",
  "Video Menu Name": "我的视频",

  "==== view/USB.jsx ====": "",
  "USB Menu Name": "USB存储",
  "Disk Parition %s": "分区%s",

  "==== view/Downloading.jsx ====": "",
  "Downloading Menu Name": "下载列表",

  "==== view/Uploading.jsx ====": "",
  "Uploading Menu Name": "上传列表",

  "==== view/Finished.jsx ====": "",
  "Finished Menu Name": "完成列表",

  "==== view/Device.jsx ====": "",
  "Device Menu Name": "设备信息",
  "Device Description": "设备信息详情",
  "Need Check Invitation": "需要确认邀请",

  "==== view/DiskInfo.jsx ====": "",
  "Disk Menu Name": "磁盘信息",
  "Disk Description": "存储信息及USB管理",
  "Format Disk": "格式化磁盘",
  "Eject USB": "安全弹出",
  "Storage Space": "磁盘存储空间",
  "Storage Usage %s %s": "%s / %s",
  "USB Storage Title %s": "USB存储空间%s",
  "Current Mode %s": "当前组盘模式：%s 模式",
  "Disk Not Found": "未发现",
  "Disk Found": "已接入",
  "Unknown Model": "未知品牌",
  "Unknown Size": "未知容量",
  "Picture": "图片",
  "Music": "音乐",
  "Document": "文档",
  "Others": "其他",
  "Video": "视频",
  "Disk 1": "磁盘1",
  "Disk 2": "磁盘2",
  "Confirm Clear Data Text": "该操作会清除当前用户所有个人文件且不可恢复，确定继续吗？",
  "Confirm Clear Data Title": "清除用户数据",
  "Confirm Eject USB Text": "确定弹出USB设备吗？",
  "Confirm Eject USB Title": "安全弹出",

  "==== view/Networking.jsx ====": "",
  "Networking Menu Name": "网络设置",
  "Networking Description": "设备网络状态设置",

  "==== view/Sleep.jsx ====": "",
  "SleepMode Menu Name": "睡眠模式",
  "SleepMode Description": "关灯减噪及定时",
  "Sleep Duration": "睡眠时段",
  "Sleep Mode": "睡眠模式",
  "Sleep Mode Text": "进入睡眠模式后会关闭灯光并减少噪音，部分性能可能会受影响",
  "Time Switch": "定时开关",

  "==== view/ClientUpdate.jsx ====": "",
  "ClientUpdate Menu Name": "客户端升级",
  "ClientUpdate Description": "客户端软件版本升级",
  "Requesting Updates": "检测中",
  "Retry Request Updates": "重新检测",
  "Update Content": "更新内容",

  "==== view/FirmwareUpdate.jsx ====": "",
  "FirmwareUpdate Menu Name": "固件升级",
  "FirmwareUpdate Description": "设备固件升级",
  "Install Package": "安装包",
  "Choose": "选择",
  "Open Web to Download Firmware": "网页下载",
  "Update Immediately": "立即升级",
  "Checking New Version": "版本检测中...",
  "Latest Version Ready": "发现新版本",
  "Already Latest Version": "已是最新版本",
  "Check New Version Failed": "版本检测失败",
  "Checking": "检测中...",
  "New Version Release Time %s %s %s": "新版本更新时间：%s-%s-%s",

  "==== view/LANPassword ====": "",
  "LANPassword Menu Name": "本地密码",
  "LANPassword Modify Description": "修改本地密码",
  "LANPassword Reset Description": "重置本地密码",
  "LAN Password Description": "您可以修改本地密码，用于本地连接和设备管理",
  "Reset Password Description": "您可以重新设置本地密码，用于本地连接和设备管理",
  "Set LAN Password Success": "操作成功",
  "Set LAN Password Error": "操作失败",

  "==== view/Power.jsx ====": "",
  "Power Menu Name": "电源管理",
  "Power Description": "关机重启开关",
  "Confirm Reboot Title": "重启设备",
  "Reboot Menu Name": "重启",
  "Reboot Text": "重启设备将会中断当前的数据传输，并退出当前登录的设备",

  "==== view/Samba.jsx ====": "",
  "Samba Menu Name": "Samba",
  "Samba Description": "Samba设置",
  "Samba": "Samba",
  "Samba Encrypt": "Samba加密",
  "Samba Password Hint": "默认本地密码",
  "Sambe Description": "开启后支持Samba协议的设备可访问N2上当前用户的存储资源",

  "==== view/DLNA.jsx ====": "",
  "DLNA Menu Name": "DLNA",
  "DLNA Description": "DLNA设置",
  "Dlna": "DLNA",
  "Dlna Description": "可以将共享盘内的媒体文件在同一局域网内的智能电视或其他媒体设备上播放",

  "==== view/PT.jsx ====": "",
  "PT": "白金奖励计划",
  "PT Menu Name": "白金奖励计划",
  "PT Summary": "参与计划获取收益",
  "PT Description": "参与白金奖励计划可获得更多收益，详细信息请参考随机附送的白金奖励计划说明",
  "PT Agreement of Usage": "《白金奖励计划使用协议》",
  "PT Plan": "白金奖励计划",
  "Join PT": "参与白金奖励计划",

  "==== view/ResetDevice.jsx ====": "",
  "ResetDevice Menu Name": "解绑及恢复出厂",
  "ResetDevice Description": "可选保存数据",
  "ResetDevice Text": "解除斐讯云账号与设备的绑定关系后，设备将还原出厂设置，管理员及用户将不能再访问和管理设备，请慎重操作",
  "Check Text of Unbind": "格式化磁盘，清除所有数据",
  "Confirm Unbind Text": "如需后续导入磁盘数据，需为同一管理员，不勾选格式化磁盘选项",
  "Confirm Unbind Title": "解绑及恢复出厂",
  "Reset Device Busy Text": "解绑及恢复出厂中...",
  "Reset Device Success Text": "解绑及恢复出厂成功",
  "Reset Device Error Text": "解绑及恢复出厂失败",

  "==== view/CacheClean.jsx ====": "",
  "CacheClean Description": "清除缓存",
  "CacheClean Menu Name": "清除缓存",
  "Clean Cache Menu Name": "清理",
  "Clean Cache Text %s": "当前有%s缓存文件，清除缓存，优化空间",
  "Confirm Clean Cache Text": "所有缓存的照片原图、缩略图、临时文件都将被删除",
  "Confirm Clean Cache Title": "清除缓存",

  "==== file/ErrorDialogInTrans.jsx ====": "",
  "EEXIST": "文件或文件夹已存在",
  "ECONNRESET": "设备无法连接",
  "ECONNREFUSED": "设备无法连接",
  "ENETUNREACH": "网络连接断开",
  "ECONNEND": "网络连接错误",
  "ENOENT": "文件或文件夹不可读",
  "EPERM": "访问权限不足",
  "EACCES": "访问权限不足",
  "ENOSPC": "磁盘空间已满",
  "ENXIO": "磁盘不可读",
  "ESHA256MISMATCH": "文件已修改",
  "EOVERSIZE": "文件已修改",
  "EUNDERSIZE": "文件已修改",
  "ENAME": "不支持的名称",
  "ETYPE": "不支持的类型",
  "EIGNORE": "自动忽略的文件",
  "EMKDIR": "创建文件夹失败",
  "EDELFILE": "备份端删除的文件",
  "EDELDIR": "备份端删除的文件夹",
  "ENOBDIR": "备份文件夹不可读",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "ENOTFOUND": "文件或文件夹未找到",
  "ENOTSTREAM": "网络连接错误",
  "ECONNECT": "网络连接错误",
  "ETIMEOUT": "网络连接超时",
  "ETIMEDOUT": "网络连接超时",
  "ECONNABORTED": "网络连接断开",
  "Internal Server Error": "服务器内部错误",
  "Request Failed %s": "请求失败：%s",
  "Retry All": "全部重试",
  "Ignore All": "全部忽略",
  "Error Dialog Title": "传输问题",
  "Error Dialog Text": "传输以下文件时出现问题：",
  "Reboot Busy Text": "重启设备中...",
  "Reboot Error Text": "重启设备失败",
  "Reboot Success Text": "重启设备成功",
  "Remove Data": "清除用户数据",
  "Search Result of %s": "搜索“%s”的结果",
  "Search Results" : "搜索结果",
  "Shutdown Busy Text": "关闭设备中...",
  "Shutdown Error Text": "关闭设备失败",
  "Shutdown Success Text": "关闭设备成功",

  "==== file/FileContent.jsx ====": "",
  "No Drag File Warning": "此处不能上传文件或文件夹",
  "No File Text 1": "将文件拖到此处",
  "No File Text 2": "或点击上传按钮",
  "Add Public Drive": "添加共享盘",
  "Folder Not Found": "文件夹未找到",
  "Search Failed": "搜索失败",
  "Open Folder Error": "打开文件夹失败",
  "No Search Result Text": "无搜索结果",

  "==== file/FileDetail.jsx ====": "",
  "Parse Date Time %s %s %s %s %s": "%s-%s-%s %s:%s",
  "Unknown File Type": "未知的文件类型",
  "Get 100 Million Resolution {{res}} {{alt}}": "{{res}}亿像素",
  "Get 0.01 Million Resolution {{res}} {{alt}}": "{{res}}万像素",
  "Get Resolution {{res}}": "{{res}}像素",
  "Total Size": "总计大小",
  "Selected Item Text %s": "您选择了%s项",
  "Type": "类型",
  "Size": "大小",
  "Location": "位置",
  "Date Modified": "修改时间",
  "Date Taken": "拍摄时间",
  "Camera Model": "拍摄设备",
  "Resolution": "分辨率",
  "Dir Count": "文件夹数量",
  "File Count": "文件数量",
  "File Size": "文件总大小",
  "Media Count": "媒体文件数量",
  "Fold Content": "内容",
  "Multiple Items": "多个文件或文件夹",
  "Loading": "加载中...",
  "File Count %s": "%s个文件",
  "Content %s %s": "%s个文件夹，%s个文件",

  "==== file/FinishedTask.jsx ====": "",
  "And Other %s Items": " 等%s个项目",
  "Finished Task Summary %s": "已完成（%s）",

  "==== file/MoveDialog.jsx ====": "",
  "Mkdir Failed": "创建失败",
  "Name Exist Error": "名称已存在",
  "Name Invalid Error": "名称不合法",
  "Copy": "复制",
  "Move": "移动",
  "Share": "分享",
  "+Failed": "失败",
  "%s To Selected Folder": "%s至选中文件夹",
  "%s To Current Folder": "%s至当前文件夹",
  "Create New Folder in %s": "在“%s”中创建新文件夹",
  "Empty Folder Text": "此文件夹为空",
  
  "==== file/NewFolderDialog.jsx ====": "",
  "Mkdir Success": "创建成功",
  "Mkdir Hint": "输入文件夹名称",

  "==== file/Preview.jsx ====": "",
  "Can Not Preview Text": "无法预览",
  "Open via Local App": "使用本地应用打开",
  "Tips": "提示",
  "File Oversize Text": "该文件大于50M，建议下载后再使用本地应用打开",
  "Full Winodw": "最大化",
  "Normal Window": "恢复",
  "Open In Folder": "在文件夹中显示",

  "==== file/RenameDialog.jsx ====": "",
  "Rename Failed": "修改失败",
  "Rename Success": "修改成功",
  "Rename Title": "重命名",

  "==== file/RunningTask.jsx ====": "",
  "Task Failed": "已停止",
  "Task Paused": "已暂停",
  "Task Waiting": "等待中",
  "Task Visitless": "正在校验",
  "Task Hashing": "正在校验",
  "Task Diffing": "正在校验",
  "Task Uploadless": "等待上传",
  "Task Uploading": "正在上传",
  "Task Downloadless": "等待下载",
  "Task Downloading": "正在下载",
  "Task Finished": "已完成",
  "Task Unknown State": "未知状态",
  "More Than 24 Hours": "> 24 小时",
  "Resume": "继续",
  "Pause": "暂停",

  "==== file/TransmissionContainer.jsx ====": "",
  "Downloading Process Summary": "总下载进度",
  "Uploading Process Summary": "总上传进度",
  "Running Task Title %s": "传输中（%s）",
  "Resume All": "全部开始",
  "Pause All": "全部暂停",
  "Clear All": "全部删除",
  "Clear": "清除",
  "Finished Task Title %s": "已完成（%s）",
  "Clear All Record": "清除记录",
  "Open Downloads Folder": "打开下载文件夹",
  "Show in Folder": "查看所在目录",
  "Delete Running Task Title": "删除任务",
  "Delete Running Task Text": "如果下载或上传的是文件夹，文件夹内已完成的文件将保留，确定要删除该任务吗？",
  "Clear Running Task Title": "删除所有任务",
  "Clear Running Task Text": "如果下载或上传的是文件夹，文件夹内已完成的文件将保留，确定要删除所有任务吗？",
  "Clear Finished Task Title": "删除所有上传及下载记录",
  "Clear Finished Task Text": "该操作无法撤销，所有记录将被彻底清除，确定继续删除吗？",
  "Delete Running Task Dialog Text 1": "确定要删除选中的任务吗？",
  "Delete Running Task Dialog Text 2": "如果是下载或上传的是文件夹，文件夹内已完成的文件将保留。",
  "Clear Running Task Dialog Text 1": "确定要删除所有任务吗？",
  "Clear Running Task Dialog Text 2": "如果是下载或上传的是文件夹，文件夹内已完成的文件将保留。",
  "Clear Finished Task Dialog Text 1": "确定要删除所有上传及下载记录吗？",
  "Clear Finished Task Dialog Text 2": "该操作无法撤销，所有记录将被彻底清除。",

  "==== photo/AssistantApp.jsx ====": "",
  "Hide Photo Title": "隐藏的照片",
  "Hide Photo Amount Text %s": "数量: %s",
  "Show": "查看",
  "Retrieve Photo Dialog Text 1": "要将照片恢复显示吗？",
  "Retrieve Photo Dialog Text 2": "恢复后，这些照片将在我的照片内显示",

  "==== photo/VideoDetail.jsx ====": "",
  "Load Video Error Text": "加载视频失败",

  "==== photo/DetailContainer.jsx ====": "",
  "Unknown Region": "其它地区",
  "Parse Date %s %s %s": "%s年%s月%s日",
  "Sunday": "星期日",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "Selected": "已选择",
  "Select": "选择",
  "Info": "信息",

  "==== photo/PhotoApp.jsx ====": "",
  "No Media Text 1": "没有照片或视频",
  "No Media Text 2": "请点击上传按钮",
  "%s Photo Selected": "选择了%s张照片",
  "Delete Photo Dialog Text 1": "要将照片移动到回收站吗？",
  "Delete Photo Dialog Text 2": "内容被移到回收站后，文件中的相应内容也会被移除。",
  "Remove": "移除",
  "Hide Photo Dialog Text 1": "要将照片隐藏吗？",
  "Hide Photo Dialog Text 2": "内容被隐藏后，我的照片内将不显示，可在智能助理中恢复。",

  "==== node/lib/window.js ====": "",
  "Confirm Close Title": "退出客户端",
  "Close": "关闭",
  "Do not Show again": "不再提醒",
  "Confirm Close Text": "退出客户端，当前传输任务被中断，请确定是否退出",
  "About": "关于",
  "No Device": "暂无设备",
  "No Storage Info": "暂无存储信息",
  "No User Info": "暂无用户信息",
  "Not Logged" : "未登录",

  "==== node/lib/transmissionUpdate.js ====": "",
  "Transmission Finished": "文件传输完成",
  "%s Download Finished": "%s 下载成功",
  "%s Upload Finished": "%s 上传成功",

  "==== node/lib/newUpload.js ====": "",
  "%s Add to Transfer List": {
    "one": "%s 个项目添加到传输列表",
    "other": "%s 个项目添加到传输列表"
  },
  "%s Ignore Upload Text": {
    "one": "跳过了%s个忽略的或不支持的项目",
    "other": "跳过了%s个忽略的或不支持的项目"
  },
  "Task Exist": "任务已存在",
  "Connection Lost": "与设备的连接已断开",
  "Read Upload Failed": "读取上传文件失败",

  "==== node/lib/newDownload.js ====": "",
  "Read Download Failed": "读取下载目录失败",
  "Open Via Local Failed": "打开文件失败",

  "==== node/app.js ====": "",
  "New Client Version Detected": "检测到新版本的WISNUC客户端",
  "New Client Version Detected Text": "点击下载最新的客户端。",

  "==== login/WisnucLogin ====": "",
  "Account Login": "账号登录",
  "Wechat Login" : "微信扫码登录",
  "Welcome Text": "欢迎使用斐讯 N2",
  "Phone Number %s": "服务热线：%s",
  "Log Out": "退出登录",
  "Login or Sign Up": "登录注册",
  "Invalid Phone Number": "请输入正确的手机号",
  "Token Expired": "登录已过期",
  "Phone Number": "手机号",
  "Quit": "退出",
  "Sign Up": "注册账号",
  "Forget Password": "忘记密码",
  "Phone Number Hint": "请输入手机号",
  "Download Phi App Text": "下载斐讯 N2 APP",
  "Network Connection Error": "网络连接失败",
  "Network Connection Error Text": "网络连接失败，请连接网络",
  "Phi Login Failed Title": "登录失败",
  "Phi Login Failed Text": "云账户登录失败，请检查网络，或继续对设备进行本地管理",
  "Logging": "登录中",
  "Saving": "保存中",
  "Not Registered User": "未注册用户，请通过手机端注册再登录",
  "%s Later to Send Verification Code": "%s秒后再次发送",
  "Send Verification Code": "发送验证码",
  "Verification Code Sent Hint": "验证码已发送，请注意查收",
  "Verification Code Hint": "4位数验证码",
  "Next Step to Set Password": "下一步，设置密码",
  "Retrieve Password": "找回密码",
  "Set Password" : "设置密码",
  "Set Password Successfully": "密码设置成功",
  "Jump to Login" : "立即登录",
  "Remove Cached Account Title": "要移除账号吗？",
  "Remove Cached Account Text %s": "将会移除%s在本机的使用缓存，但不会影响此账号在本地的使用，下次可再次手动密码登录使用。",
  "Login Another Account": "其他账号登录",
  "Default User Name": "Winas用户",
  "Switch Account": "选择账号",
  "Clean Saved Account": "清除账号的缓存",
  "Finish": "完成",
  "Remove Account": "移除账号",
  "Connecting to Device": "正在连接设备",
  "Connection Failed": "连接设备失败",
  "Send Code To Email Error" : "发送验证码失败",
  "Not Image Error": "请选择JPG或PNG图片上传",

  "==== login/DeviceLogin.jsx====": "",
  "Offline": "远程",
  "Device Offline": "设备离线",
  "Ready": "正常",
  "Login Error": "登录失败",
  "Logging Error": "登录失败",
  "Default Device": "默认设备",
  "No Bind Device Text": "请先通过手机端绑定设备",
  "No Bind Device Title" : "无绑定设备",

  "==== login/DeviceSelect.jsx====": "",
  "Add Device": "添加设备",
  "Select Device To Bind": "请选择需要绑定的设备",
  "Select LAN Device To Login": "请选择需要本地管理的设备",
  "Device Storage": "存储状态",
  "Device Speed": "传输速率",
  "Device Location": "所在地",
  "Confirm Device to Bind": "确认设备",
  "Confirm Device Text": "当N2设备电源灯闪烁，请短按电源键确认需要绑定的设备",
  "Not Found Any Device ?": "未发现设备？",
  "Offline Device Connection Title": "找不到您的设备？",
  "Online Device Connection Title": "没有找到设备或设备离线？",
  "LAN Mode Hint": "您已处在本地模式下，请输入您的斐讯云账号及本地密码以管理目标设备。",
  "Try Refresh Hint Part 1": "请确保对应设备已与您的账号绑定，开启电源且已连接网络，并点击 “",
  "Try Refresh Hint Part 2": "”按钮重试。",
  "Try Rebind Hint Part 1": "若您的设备没有显示在列表内，请点击“",
  "Try Rebind Hint Part 2": "”按钮尝试重新绑定。",
  "Device Connection Text 1": "请保证电源开启",
  "Device Connection Text 2": "您的电脑与N2连接至同一网络",
  "Add Device Connection Text 1": "磁盘已安装，电缆已插好，按下开关，指示灯亮",
  "Add Device Connection Text 2": "网线插好连接至路由器",
  "Add Device Connection Text 3": "电脑与N2连接至同一网络",

  "Got It": "知道了",
  "Power Off": "关机",
  "Discover Disk": "发现磁盘",
  "Format Disk in First Boot": "首配格式化",
  "Change Disk Text": "请关机后插入或拔出磁盘",
  "Select Disk Mode": "选择磁盘模式",
  "Show Disk Mode": "磁盘模式演示",
  "Client Version %s": "版本号 V%s",
  "Set LAN Pwd": "本地密码设置",
  "LAN Password Hint": "请输入本地密码",
  "Password Again Hint": "确认密码",
  "Save": "保存",
  "User Maint Text": "请联系管理员检查磁盘",
  "User Maint Title": "发现磁盘变化",
  "LAN Login": "本地登录",
  "Username Hint": "请输入用户名",
  "Bind Device Error": "绑定失败",
  "Bind Device": "绑定设备",
  "Bind Device Failed Label": "返回",
  "Bind Device Failed Text": "该设备绑定失败，请检查网络和设备",
  "Bind Device Success Label": "完成",
  "Bind Device Success Text": "该设备绑定成功",
  "Bind Device WIP Label": "等待绑定",
  "Bind Device WIP Text": "请短按电源键确认需要绑定的设备",
  "Need Bind Volume": "无可用磁盘卷",
  "User Not Exist": "用户不存在",
  "Password Not Set": "密码未设置",
  "Wait To Bind": "待绑定",
  "MDNS Search Error": "搜索设备失败",
  "Offline Mode": "离线",
  "Online and LAN Mode": "本地",
  "Remote Mode": "远程",
  "System Error": "系统错误",
  "Already Bound": "已被绑定",
  "LAN Login Text": "当前设备连接斐讯云失败，登录可对设备进行本地管理",

  "==== login/CloudLogin.jsx ====": "",
  "Cloud Logging Error Text": "登录失败",
  "Cloud Logging Success Text": "登录成功",
  "Cloud Logging Text": "登录中",

  "==== login/ManageDisk.jsx ====": "",
  "Disk Format Busy Text": "磁盘格式化进行中，请稍候...",
  "Disk Format Success Text": "磁盘格式化成功",
  "Disk Format Error Text": "磁盘格式化失败",
  "Recover Disk Busy Text": "导入磁盘卷进行中，请稍候...",
  "Recover Disk Success Text": "导入磁盘卷成功",
  "Recover Disk Error Text": "导入磁盘卷失败",
  "Repair Disk Busy Text": "修复磁盘卷进行中，请稍候...",
  "Repair Disk Success Text": "磁盘卷修复成功",
  "Repair Disk Error Text": "磁盘卷修复失败",
  "Create Volume": "创建磁盘",
  "Create or Import Disk": "磁盘配置",
  "Current Mode": "当前模式",
  "%s Fortmat Disk Text": "%s将被格式化",
  "Format Current Disk": "格式化当前磁盘",
  "Import Disk": "导入磁盘",
  "Recover Volume": "导入磁盘",
  "Recover Volume Text": "导入磁盘，保留数据",
  "Repair Volume Text" : "修复磁盘，可挽救全部数据",
  "Volume Size": "磁盘卷总大小",
  "Disk Changed Title": "发现磁盘变化",
  "Disk Error for Normal User": "请联系管理员检查磁盘",
  "Import Disk 1": "导入磁盘1",
  "Disk 2 Will Be Formatted": "磁盘2将被格式化",
  "Import Disk 2": "导入磁盘2",
  "Disk 1 Will Be Formatted": "磁盘1将被格式化",
  "Recovery Disk May Need Long Time": "导入磁盘可能需要较长时间（约100MB/s）",
  "Repair Disk May Need Long Time" : "修复磁盘可能需要较长时间（约100MB/s）",
  "Disk Change Text": "磁盘发生变化",
  "Repair Volume": "修复磁盘",
  "Disk Manage": "磁盘配置",
  "Repair Disk": "修复磁盘",
  "Degrade From Raid1 Text": "当前磁盘为RAID 1模式，一个磁盘不能组成RAID 1模式，该修复操作后磁盘会将变更为Single模式",
  "Confirm Format Disk Title": "格式化磁盘",
  "Confirm Format Disk 2 Text": "磁盘2将被格式化,磁盘1数据及用户系统将被导入,请确认操作",
  "Confirm Format Disk 1 Text": "磁盘1将被格式化,磁盘2数据及用户系统将被导入,请确认操作",

  "==== nav/Navigation.jsx ====": "",
  "Welcome": "欢迎使用闻上产品",
  "New Folder": "新建文件夹",
  "Photo and Image": "照片与图片",
  "Audio": "音频",
  "Search Range": "搜索范围设定",
  "Global": "全局",
  "Current Folder": "当前文件夹",
  "Exit Search Mode": "退出搜索",
  "More": "更多",
  "All Videos" : "所有视频",
  "New": "新建",
  "Detail": "详情",
  "Backup": "备份",
  "Transfer": "传输任务",
  "File Types": "文件类型",
  "Change Device": "切换设备",
  "Files Menu Name": "文件管理",
  "Transmission Menu Name": "传输列表",
  "Settings Menu Name": "功能设置",
  "Select Device To Login": "选择要登录的设备",
  "Confirm Logout To Bind Device Text": "需要先退出登录当前设备，才能绑定其它设备，确定继续吗？",
  "Confirm Logout To Bind Device Title": "登出设备确认",
  "Current Logged Device": "当前登录",
  "Confirm Change Device Text": "切换设备会中断当前设备正在传输的任务，确定继续吗？",
  "Confirm Change Device Title": "切换设备",
  "Confirm Logout To LANLogin Text": "切换设备会中断当前设备正在传输的任务，确定继续吗？",
  "Confirm Logout To LANLogin Title": "切换设备",
  "Change Avatar" : "修改",
  "Bind Email" : "绑定邮箱",
  "Withdraw Menu": "折叠菜单",
  "Draw Menu": "展开菜单",

  "==== commom/HelpMsg.jsx ====": "",
  "Home Help Header": "私有盘",
  "Home Help Summary Text": "您可以在此页面查看和编辑您的文件或文件夹。",
  "Home Help Upload Text": "您可以将本地文件或文件夹上传至设备，点击“上传”按钮，或直接将文件或文件夹拖拽至窗口，即可完成上传。",
  "Home Help Download Text": "您可以选中需要下载的文件或文件夹，点击“下载”按钮或在右键菜单中选择“下载”，即可完成下载。",
  "Home Help Warning Text": "请注意：默认下载路径为您系统下载目录下的“Phicomm”文件夹，如您需要更改下载路径，请在下载弹窗内更改。",
  "Photo Help Header": "我的图片",
  "Photo Help Summary Text": "您可以在此页面预览及下载您的图片。",
  "Photo Help Warning Text": "请注意：若您需要上传更多图片，请前往“私有盘”页面内上传。",
  "Music Help Header": "我的音乐",
  "Music Help Summary Text": "您可以在此页面播放或下载您的音频文件。",
  "Music Help Warning Text": "请注意：若您需要上传更多音乐，请前往“私有盘”页面内上传。",
  "Docs Help Header": "我的文本",
  "Docs Help Summary Text": "您可以在此页面查看或下载您的文本文件。",
  "Docs Help Warning Text": "请注意：若您需要上传更多文本文件，请前往“私有盘”页面内上传。",
  "Video Help Header": "我的视频",
  "Video Help Summary Text": "您可以在此页面查看及下载您的视频文件。",
  "Video Help Warning Text": "请注意：若您需要上传更多视频，请前往“私有盘”页面内上传。",
  "Public Help Header": "共享空间",
  "Public Help Summary Text": "您可以在此页面查看和编辑您在共享盘内的文件或文件夹。",
  "Public Help Upload Text": "您可以将本地文件或文件夹上传至此共享盘，点击“上传”按钮，或直接将文件或文件夹拖拽至窗口，即可完成上传。",
  "Public Help Download Text": "您可以选中需要下载的文件或文件夹，点击“下载”按钮或在右键菜单中选择下载，即可完成下载。",
  "Public Help Warning Text": "请注意：默认下载路径为您系统下载目录下的“Phicomm”文件夹，如您需要更改下载路径，请在下载弹窗内更改。",
  "Public Help Header For Admin User": "共享盘",
  "Public Summary Text For Admin User": "仅管理员可对共享盘进行管理，包括共享盘的创建、编辑、权限分配、及删除。",
  "Add New Public Title": "新增共享盘",
  "Add New Public Text": "若需要新增共享盘：",
  "Add New Public Tip 1": "1. 请点击“+”按钮，输入共享盘名称",
  "Add New Public Tip 2": "2. 在“分配权限”中选择需要共享的用户",
  "Add New Public Tip 3": "3. 点击“确定”即可完成",
  "Modify Public Title": "编辑共享盘",
  "Modify Public Text": "若您需要编辑共享盘名称或修改共享盘权限，请右键点击需要修改的共享盘，选择“编辑”。",
  "Delete Public Title": "删除共享盘",
  "Delete Public Text": "若删除共享盘，请右键点击该共享盘，选择“删除”。",
  "Public Warning Text For Admin User": "请注意：",
  "Public Warning Tip 1": "1. 您最多可以为本设备创建3个共享盘（含系统创建的共享盘）",
  "Public Warning Tip 2": "2. 删除共享盘时，共享盘内的文件将被一并删除，请谨慎操作",
  "Public Warning Tip 3": "3. 为了正常使用DLNA功能，由系统创建的共享盘不可被删除",
  "Public Help Header For Normal User": "共享盘",
  "Public Summary Text For Normal User": "仅管理员可对共享盘进行编辑与管理，用户只能对共享盘内的文件进行操作。",
  "USB Help Header": "USB存储",
  "USB Help Summary Text": "您可以在此页面查看和编辑外接USB存储设备内的文件或文件夹。",
  "USB Help Upload Text": "您可以直接将本地文件或文件夹上传至此存储设备，点击“上传”按钮，或直接将文件或文件夹拖拽至窗口，即可完成上传。",
  "USB Help Download Text": "您可以选中需要下载的文件或文件夹，点击“下载”按钮或在右键菜单中选择下载，即可完成下载。",
  "USB Help Warning Text": "请注意：默认下载路径为您系统下载目录下的“Phicomm”文件夹内，如您需要更改下载路径，请在下载弹窗内更改。",
  "Downloading Help Header": "下载列表",
  "Downloading Help Summary Text": "下载列表中展示了当前正在进行中的下载任务。",
  "Edit Downloading Tasks": "编辑任务",
  "Edit Downloading Tasks Text 1": "您可以通过设备列表内的按钮对下载任务进行相应的操作（开始、暂停、或删除）。",
  "Edit Downloading Tasks Text 2": "同时，您也可以选择全部开始、全部暂停、或全部删除对任务进行批量操作。",
  "Downloading Failed": "传输失败",
  "Downloading Failed Text": "当由于某些情况传输失败时，请点击对应任务旁的红色“！”按钮查看错误信息。",
  "Uploading Help Header": "上传列表",
  "Uploading Help Summary Text": "上传列表中展示了当前正在进行中的上传任务。",
  "Edit Uploading Tasks": "编辑任务",
  "Edit Uploading Tasks Text 1": "您可以通过设备列表内的按钮对上传任务进行相应的操作（开始、暂停、或删除）。",
  "Edit Uploading Tasks Text 2": "您也可以选择全部开始、全部暂停、或全部删除对任务进行批量操作。",
  "Uploading Failed": "传输失败",
  "Uploading Failed Text": "当由于某些情况传输失败时，请点击对应任务旁的红色“！”按钮查看错误信息。",
  "Finished Help Header": "完成列表",
  "Finished Help Summary Text": "完成列表中展示了已完成的历史任务。",
  "Edit Finished Tasks": "编辑任务",
  "Edit Finished Tasks Text": "您可以通过设备列表内的按钮打开对应文件夹或删除任务。",
  "Finished Help Warning Text": "请注意：当您在删除任务时勾选“同时删除文件”，对应的文件将会被删除，请谨慎操作。",
  "Device Help Header": "设备信息",
  "Device Help Summary Text": "在设备信息中，您可以查看设备的实时资源使用状态和本机信息。",
  "DiskInfo Help Header": "磁盘信息",
  "DiskInfo Help Summary Text": "在磁盘信息中，您可以查看当前已挂载硬盘及USB设备的存储状态。",
  "Remove Data Help Title": "清除用户数据",
  "Remove Data Help Text": "如需清除您磁盘上的所有数据，请点击 “清除用户数据” 按钮。此功能仅清除所有用户数据，您的设置和用户关系将不受影响。",
  "DiskInfo Help Warning Text": "请注意：清除用户数据后将无法恢复，请提前备份好数据并谨慎操作！",
  "Sleep Help Header": "睡眠模式",
  "Sleep Help Summary Text": "睡眠模式将会关闭设备上的LED指示灯，并尽量降低设备产生的噪音。您可以根据需要手动开启此模式，也可以设置此模式的每日自动生效时段。",
  "Sleep Help Warning Text": "请注意：仅管理员能够设置睡眠模式。",
  "CacheClean Help Header": "清除缓存",
  "CacheClean Help Summary Text": "缓存能够记录您浏览过的文件以便您快速预览。清除缓存能够释放部分已被本程序所占用的计算机存储空间。",
  "Samba Help Header": "Samba",
  "Samba Help Summary Text 1": "开启Samba服务可以为局域网内的其他用户提供文件资源共享服务。",
  "Samba Help Summary Text 2": "您可以为您的账户设置独立Samba密码以限制他人访问您的私人文件。",
  "Samba Help Warning Text": "请注意：仅管理员能够开启或关闭Samba服务。",
  "DLNA Help Header": "DLNA",
  "DLNA Help Summary Text": "您可以通过DLNA可以将共享盘内的文件在同一局域网内的智能电视或其他媒体设备上进行预览和播放。",
  "DLNA Help Warning Text": "请注意：仅管理员能够开启或关闭DLNA服务。",
  "ClientUpdate Help Header": "客户端升级",
  "ClientUpdate Help Summary Text 1": "升级您的客户端以获取最新功能及更好的使用体验。",
  "ClientUpdate Help Summary Text 2": "当检测到新版本时，您可以点击 “网页下载” 前往斐讯官网下载最新的客户端软件。",
  "ClientUpdate Help Summary Text 3": "或手动前往：",
  "ClientUpdate Help Summary Text 4": "www.phicomm.com",
  "FirmwareUpdate Help Header": "固件升级",
  "FirmwareUpdate Help Summary Text": "升级设备的固件版本以获取最新功能并保持最优性能。",
  "Update FirmwareUpdate Auto": "自动升级固件",
  "Update FirmwareUpdate Auto Text": "当新版本固件准备就绪时，将会以弹窗的形式提醒您升级，请点击“立即升级”按钮即可完成升级。",
  "Update FirmwareUpdate Manually": "手动升级固件",
  "Update FirmwareUpdate Manually Text": "您也可以手动完成固件升级。请点击“网页下载”进行新版本固件下载。完成后点击“选择”按钮，选中本地已经下载好的升级文件，之后点击“立即升级”按钮便可以进行软件升级。",
  "FirmwareUpdate Help Warning Text": "请注意：",
  "FirmwareUpdate Help Warning Tip 1": "1. 仅管理员能够升级固件",
  "FirmwareUpdate Help Warning Tip 2": "2. 固件升级过程中请不要切断电源，并保持网络连接",
  "FirmwareUpdate Help Warning Tip 3": "3. 手动升级固件仅能在本地设备进行，请将您的电脑与N2连接至同一局域网",
  "LANPassword Help Header": "本地密码",
  "LANPassword Help Summary Text 1": "在您的设备无法连接至斐讯云时，您需要输入本地密码以管理设备。",
  "LANPassword Help Summary Text 2": "您可以在这里修改您在此台设备上的本地密码。",
  "PT Help Header": "白金奖励计划",
  "PT Help Summary Text 1": "白金奖励计划是针对斐讯新一代智能硬件天天链专门定制的回馈计划。用户购买天天链智能硬件产品后，可选择加入白金奖励计划，通过共享家庭闲置的存储空间、网络带宽、计算能力获取奖励。用户以区块链挖矿的方式实现闲置资源的共享，挖取由斐讯生态合作伙伴 Smart Chain Foundation 发行的面向智慧家庭场景的数字资产“日日赢”。“日日赢”可用于兑换斐讯数字娱乐内容服务以及购买斐讯其他产品。 ",
  "PT Help Summary Text 2": "详情请参考“白金奖励计划”说明书或前往：",
  "PT Help Summary Text 3": "http://www.phicomm.com/cn/index.php/Products/newbai.html",
  "PT Help Warning Text": "请注意：若您希望参与计划，请勾选“白金奖励计划”已开启，否则将不会产生收益。",
  "Power Help Header": "电源管理",
  "Power Help Summary Text": "设备管理员能够关闭和重启本设备。",
  "Power Help Warning Text": "请注意：",
  "Power Help Warning Tip 1": "1. 设备关闭和重启可能需要1~2分钟",
  "Power Help Warning Tip 2": "2. 请待设备完全关闭后（黄色指示灯熄灭）才可断开电源，或插入/拔出硬盘",
  "ResetDevice Help Header": "解绑与恢复出厂",
  "ResetDevice Help Summary Text 1": "设备管理员可以解除当前登录账号与该设备的绑定关系，设备将还原出厂设置。解绑之后，该设备的管理员与用户都将不能再访问该设备，请谨慎操作。",
  "ResetDevice Help Summary Text 2": "若您希望保留磁盘上的数据，请勿勾选“格式化磁盘，清除所有数据”选项，磁盘上您的数据和用户信息将被保留，以便在您下一次配置设备时重新导入。",
  "ResetDevice Help Summary Text 3": "若您希望完全清理设备及硬盘，请勾选“格式化磁盘，清除所有数据”，您的所有用户数据（包括硬盘数据）都将被清除。",
  "ResetDevice Help Warning Text": "请注意：格式化磁盘前请提前备份您的用户数据！"
}
